點睇黃子華套戲臨上畫先用「本土」做賣點做宣傳？

成7個月唔見人，成個運動一句聲無出過
套戲臨上啦，就出黎賣本土情懷
好似上年王祖藍套賀歲片都係用本土電影做招倈
黃子華今次仲賣埋慘情，賣樓拍戲，好撚慘，唔講以為佢係普通打工仔黎
臨尾仲此地無銀咁話大家睇唔睇佢唔介意
咁你而家出片把撚？
大家自行判斷睇唔睇佢套戲
不過港豬咁蠢，一定中伏既

王祖藍呢啲垃圾就不值一提
而如果黃子華可以賺人仔而唔奶共
我覺得冇所謂
而佢可以賺完人仔而將啲錢放喺真香港人身上
我更覺得冇問題

呢條賤種 套戲就上就出黎打親情牌

係，完全無諗過佢竟然用呢d手段
一係就直接話呢套片係想比經歷今次運動既香港人開心下
無撚端端臨上畫至彈出黎賣本土，賣慘情
做乜鳩

好能慘，套戲我唔睇了，想直接捐錢俾子華用

唔係套戲就上，呢半年都唔見佢露面講幾句

直接比錢佢洗囉

拉

真兄弟會明白

子華神，一定要入場睇
有留意都知一直都係黃底黎

嚟一句以經可以放棄佢啦

「香港人，醒啊！！」

支持黃子華

大佬你睇過佢任何一個棟篤笑都知佢最撚憎中共架喇 高登連登都未出現果陣佢啲笑話已經係咁串緊土共同香港政府 咁都唔黃乜野先叫黃？

子華比起你同我都更本土呀
點樣突然出嚟賣本土呀

2點先黎出PO?

睇黎中共真係好驚黃色經濟圈
樓主呢個咁出名嘅五毛都要走黎搞

五毛打手又出現
請善用起式功能及不推文回覆

佢唔係為左澄清唔係合拍片，先出片解釋咩

佢好似講過釣魚台係中國

高登仔08京奧好似喊晒口話自己係中國人
同埋好似撐過689做特首